[好好學習快步速] 六月十四日田草十一場賽日討論區 II

馬PO精選:
.0. 521.5
Win神Ho 317
華可可 285
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 107.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 43.5
覓腸 40.5
eriksen 2.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
寶高 -42.2
梁家俊(無傳承) -57.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
超能量化歡騰龍駒 -104.5
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
波利 -118.5
一舖成名 -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
なつめみお -149
長井 -149
時時精綵(馬王) -155.7
貓蛇 -156.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
玖寶 -174
_@牙波牙 -183
人一世勿一世 -183
尊兄 -186.5
跟方駿暉贏大錢 -199.9
冼毅力saint -206
中出大俠 -211
Greenwood綠木 -219
睇書 -220
福逸 -225
新力必 -226
戚家隻狗喪彪 -240
23_香川真司 -273.5
Priestgod -280.5
不加思索畢加索 -282.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -432
奧書 -435.2
晏菲路8號 -476.5

原來下季有二重彩？

@睇書
老死呢一兩日真係好黐線

Lm

原來已經1001

佢地好撚憎我，針撚住我黎打
佢地背後好撚大勢力，為左達到訴求，不惜抹黑我

係
加埋單T合併彩池
單t抽水會少左

當當當 當囝 當當 當囝
他喜歡迷肥 皇圖二話霸勝赤水
（去迷肥喇）
當當當 當囝 當當 當囝
今晚嚟齊來望望報名表
當當 當囝

年尾國際賽真心好撚危
BTC跑唔返既話連1200都未必守得住

你老4牙貓呢

@當囝

當當當囝

佢哋外國勢力

又發癲

是 你 !

你唔好理
癲得嚟啱音

佳尊三last card都贏

真係要靠我頂住一關

惶惑地等待你出現

佢幕後大BOSS，投左共
佢想滲透做「白」，但應該番唔到轉頭了

你同福逸一人一關

年年豐收年年豐收

加州系今年9win

馬po幾時合資出歌

1200依家真係一隻都冇接到上泥

當囝真心黐撚線
俾人圍攻緊仲有時間抹黑人

其實係跟中文版歌詞再改

1200 我覺得遨遊戰士有機

咪玩 邊夠分

已封鎖會員 淚色

做咩又起歌？

安田頭三是但派隻過黎都食硬金槍啦

福逸步金槍既路下年四歲三冠

常感恩

要睇啲新馬

常感恩啦

佢同睇書都係暗共黎，
熱狗白兵
兩個熱血鬥士，睇開熱血政治
牙貓一定係熱字頭，熱狗黎
親口同我講佢反KANE

烽煙 1200你1600 金鎗2000 時時2400

㩒住都上左黎

地頭蟲 可能有優勢嘅

以後每年谷起一隻4歲一哩馬 變公廁三冠

DAB黎

新馬邊上得切黎
寄望帝豪同忠心跑得返好過

忠心其實得

幸運快車

最大問題係牙蔡啲ppg廢到仆街 今年冇隻連贏上去
唔通明駿之星一級賽

牙貓好似係中聯辦啲人來

如果佢地跑唔返，唔通要靠小大腸果堆咩

佢一定迷熱

下年4歲 希望有進步可以留到 健康好d
冇負磅優勢要加油啦

三冠之行成condom

Hong Kong Win

身體健康! 龍馬精神

大紅包都收你皮

17 18年嗰期勁得滯
而家嗰期冇馬接到班

大紅包

今季最勁個隻已經要數到錶智

福蛇：我唔會再輸比爆騷 Twice！

諗起琴日牙佳大嗌 Hong Kong Win
手足

大紅包 跑group

其實美麗非凡跑1200得唔得 學喜勁寶

寄望下年希斯牙蔡d新馬啦 4場有1場都好

都未必得 點都要有d長力 果年締造美麗高哂 都係贏得一關

錶之智障

當家精選都係
仲要彎埋
當囝

宋生係識啲嘢

佢直播都有講？
我淨係知佢膽識講左

1600未忠心勇士

可惜聚才傷左，如果佢keep 住有進步短途新馬都唔會慘到得錶智頂住甘

新蓮華生輝

暫定星期六夜晚10點精選 兩組

2000

當家精選 終點前趕過埋新力勁
2020 打比 ！ 當家精選！！！！

係 好大聲咁講：Hong Kong Win！

淨係講2000樓上
時時精綵跑2000樓上G1淨係輸過俾兩隻香港馬
一隻去左杜拜曬太陽
一隻七歲阿叔
年尾2000同2400真係預左俾人贏

又做到一隻

當家精選俾新力必過埋呀
2021退役馬打吡 新力必贏呀！

新崇山寶啫

巴基幾時跑 好耐冇聽到佢消息

juno切左睇下點先
mario仲未肯切
幾睇好將悅 希望下季keep住進步 國際賽應該有佢份
聚才 確妙 高大 應該已經係最有資格叫新希望個幾隻
福逸就stay 1200啦 希望生性

馬評家深黃：腎仔牙佳方駿暉

佳景福星 G1 winner

福逸呀 生性啦 再㩒住轉你俾肥鬼架

將悅

泥水贏呀！

方蛇深黃

笑左出聲

陳嘉熙你贏呀！

新力勁 2003年出世 同隻17歲馬跑知唔知醜

1200就快車 dodo 錶智 福逸
不過講真依堆齋睇班際賽同上年個堆真係差好撚遠

仲要僅僅贏

贏就係贏
贏啊！！！！

Dodo 1600啦

快車啦
快車1200 好撚好馬

兩心知 跑贏你哋la

老仆街補到隻加州出黎跑

當家精選 葉楚航贏打吡！

【周遊馬圈】老實講...有啲馬房唔值養咁多馬！

上周二馬會公布新一季騎練牌照，騎師除了蘇狄雄掛靴外，維持原有陣容，而練馬師方面名額沒加減，大摩一早定了退休，希斯重臨開倉，維持22個馬房，其實傳統上馬房數量唔止咁少，2000年時試過有有25個馬房，15/16年馬季仍有24個倉，不過自從吳定強、李易達、告達理、孫達志及胡森相繼散倉之後，華籍只有羅富全及丁冠豪升正，而外籍練馬師麥菲文來港開倉一年離開後，由十三屆冠軍騎師韋達頂上，減少五個，加番三個，換言之即係仲一個華倉同一個洋倉席位，仍然懸空呀~

其實自從從化馬房啟用之後，目前馬口數量達到1248匹，比幾年前增加不少，不少馬房都達到養馬上限爆倉，實在係時候需要增加番馬房數量，讓馬主有多一點選擇，騎師亦可以開拓多條線路，有望改善在潘、雷壟斷局面！

雷菈唔好騎得唔得

夢想成金都應該係勁野黎

錦繡河山 爆啊！
王志偉 葉楚航 再贏一場！！！

肥鬼

85分 前可以

泥地

超威星
喜悦繽紛

準備就緒 準備好未！

合夥贛勁走甩

13隻狗餅退左，補到上泥

佢心諗 邊個同我改d on9名

第二張相隻馬真係好on9

露哂底啦

覓腸見到呢三張相格外興奮

新愛駒

嘩 鬥到嚟最後二百米 聰敏不凡走甩咗兩個馬位

當蛇自從被揭發係迷肥之後，已經徹底解放真我

爆呀

dy前dy後

有冇師兄有上年大潘無限手套張圖

超威星70

軍必勝 爆啊

迷肥迷到，麻煩金蛇帶佢去精神科睇下

我啱啱都睇返佢爆冷個條片

心有靈犀

吳長進(仲識贏馬)

最後入閘 戥你開心！

拿B

同場加映期惑與凱旋生輝刷出火花

我記得有隻馬又係揹佢番嚟
但之後傷左退埋役

不可說

多項領先

係呢隻

最後得隻常感恩

健康有事

十幾倍 睇佢騎好似定過抬油

狗會投注站6月22日可能重開

跟住買到隻中華主將

有冇人可以話俾我知螺絲粉咁難食

拿蛇出精未

負皮王 拿蛇

食銀針粉 好食好多
針針聲

又有成班廢老周街飛劍

平時針唔夠

早幾日經過見到投注站無開都有班廢老坐喺門口

深水埗應該會肺炎大爆發

唔知啲保安係咪負責探熱呢
平時企喺門口涼住冷氣同啲賭仔打牙骹，輕輕鬆鬆又一日

講真 所謂探熱都係尻黎

陳BB又曬太陽

夏佳理錦標 紅運大師

自己頒獎俾自己

話說琴日我莎貼左隻馬功臣
下期仲跟唔跟佢好

有請頒獎嘉賓：夏佳理先生
頒獎比冠軍馬主 夏佳理先生

之前 善傳千里 拎保良局杯

之後果年肥鬼 搵佢揹飛 去軒轅齊飛

我地一齊跟莎拉大船

好

不枉我投左莎拉一票

同路

六環次關一隻

而家啲探熱好撚好笑
全部一野掃過去就探完

即係擊敗時時唯一希望係另一隻告仔馬

添滿意

添滿意係有進步喎

馬后寶塚做票王 但話唔跑下半季先再見！

啱啱一級賽安田紀念賽，臨場成為一面倒大熱門嘅日本馬后「杏目」，最終敗於另一匹雌馬「放聲歡呼」只取得一席獲亞軍，八勝一級賽紀錄未能刷新。剛剛練馬師國枝榮更表示，「杏目」計劃日內放草，呢個夏天會提早休息，養精蓄銳為秋季賽事作準備，目標直指11月1日舉行的秋季天皇賞2000米一級賽，希望能夠衛冕成功。其實「杏目」於嚟緊六月份寶塚紀念賽（2200米一級賽）第二階段馬迷投票中，係獲得72,598票排第一名，宜家話提早抖暑，即係有幾多票都冇用，唔會出賽呀~

超班福22222

果支槍
衰撚過玩具

天秋會易過寶塚嗎

應該差唔多
依家日本2000以上都係得兩三隻特別勁

轉個天天秋都唔跑
走去跑11月果場牝馬2200

多項領先
呢隻好好馬
一直諗如果嘉晉無甩疆搏輸
就唔洗匆出搞到受傷

當囝除咗係迷肥大傻閪之外
其他一切正常

佢有幾可騎隻四倍都冇既馬
壓力太大

Daring Dact同Contrail都揀挑戰三冠既話其實杏目都真係冇乜對手
唔知salios跑邊場 仲有創世狗 唯獨愛你個D睇下點囉

今年會唔會見到牡牝馬一齊三冠呢

收到風投注站過埋Ascot賽期就開門

收到風風雨駒去唔去馬
移民注嫁啦

威爾斯親王錦標報名名單

尾場諗嚟諗去都應該風雨狗

暫定開22 23 25 26

告仔呢期禁黑
驚你呢注最後移民長洲

睇下眾歡笑有幾多倍先

新力寶1檔

Japan鬥barney Roy la

Barney roy其實岀番黎之後算唔算再進步左 睇佢杜拜果場贏到冇得跑 雖然高多芬啲馬係杜拜好似特別醒

我覺得佢幫Terebellum開路

跟錯c父

眾歡笑殺哂啦

講開佢覺得自己on9仔咁有飛唔信仲走去搏Magic Lily

賭你老母

其實油王某啲馬應該長駐杜拜，因為實力係咁多

維持下出賽量都好嘅

或者可以學Ballydole啲馬去環遊世界

年年見黎見去都係果堆馬之前杜拜世界盃樞機主教，非洲傳說 草地就超級星期六果堆 好似影印機咁

寶高連老母都賭埋

藍營多啲移民澳洲

上次加踏步派錢

呢場只係想知兩樣嘢，Ballydole點搵騎師同埋Frankie揀邊隻

大你老母

白堅都得就老豆加隨便搵個都得啦

好想快啲到下個禮拜

好似都幾多威爾斯親王錦標冠軍會黎香港跑HKIR

呢隻真係好可惜

屌 堅哥1000堅尼冇坐騎

Daring Dact應該冇對手啦
今年班馬女太廢 2400都贏到 2000應該食硬

Contrail就難講 始終3000

堅哥揀Japan嘅，我一定大注支持

跟
大埋你老豆

應該大家都唔夠氣 鬥捱？

覺得fleeting又有位置

迷堅

堅哥禮拜六咁少馬騎

佢同Magic Wand都報咗呢兩日卻拉嘅比賽，跑唔跑都唔知

好過迷周迷陳

有機會無啦啦彈隻氣袋出黎
上年world premiere冇跑頭兩關

邊個害到李易達冇牌

堅哥二千堅尼反而有份

都要等8~9月先有路睇咩馬報？

Magic Wand跑到幾時
鐵馬

一千堅尼搵咗麥當能

多幾個G1先啦

多幾個G1亞軍

細仔渣住隻DI女應該問老豆借人啦

咁咪要繼續囉

回報率超高tim

你之前講冇輸過果隻？

係，佢老豆比佢嘅

唔係武肺真係無得抖

假郭能嗰隻銀河級大船

Who

黃傻

14/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六晚上10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R10 加州凱歌 (拿樸迪)
R6 桃花旺 (睇書)
R10 新力寶 (新力必)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如新力寶會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

及時行樂？

癡撚線poli秒pin

給時行樂

新力必唔揀新力寶我切

係
黃傻唔貪心偷內欄就食硬

係老仆街唔俾面整隻巴基劏佢啫

呢日有條$10六環叫糊 叫尾場莫雷拉全熱門

點知同得福莫雷拉大口又西

爆英明勇將出嚟 你老母

雷狗條賤種快閘都唔搶 搵你賭埋佢

韋達方仔都有 六環尾場又爆

李易達徒弟點解仲有牌

潘頓又黎直路gel頭收停

個陣雷西講咗去日本未
明明個陣仲好正氣
尾場大口又撚 沿途四疊

又爆
有幾蝕就走幾蝕

黃傻自己都大責任啦
根本食硬，自己走入去塞

400米開始收停座騎

個陣既黃俊又係好渣

巴基好撚癲
同一個馬房同一個馬主同一件衫同一個跑法
插班初出慢閘贏三班千四

貝湯美 告狗都有 真係無野好講

田雞 勝利導航

老仆街臨尾餵左幾多好野俾佢

覓腸開post post debbie識貨

好似有電路二號 二號幾勁

具狗做主帥無啦啦變廢真係輸死

送個G1俾佢贏 電路二號打到啡格三十幾倍

尾場田雞十疊送你一程 笑撚死

仆街黏地無啦啦大變身炒三個馬位點撚樣賭

個個做親大摩主帥都不歡而散

巴基之星 巴基之友 雪中送炭癲到

刨續啦
上場三疊

果場拗頸賭左底出 點部署

個陣好似打鑼打鼓話柏寶做 cover

時時精綵個場未得可能係都市傳說 可能一早夠班贏
但告狗要柏寶放頭

大雄圖q 膽

咁偏 時時精綵上場仲炒緊6個馬位

樓上兩個gaylo圍爐丁自己X錢

呢場賭咗達羅素 點部署

好似

抵諗喎必蛇
主動權係你手

大雄圖英國g1 winner

腎仔：最出啊~~勝利導航啊

見到十疊 李易達果下心情係點

呢場電路二號我賽前睇中，睇住佢三十幾倍打到啡格

真心好撚陰公
果日李易達比哂幾隻田雞搵佢救命
隻隻同你啤酒園

呢啲馬王姿態嚟 直路望後面望咗5秒

賭咗友盈有款點部署

今年：賀銘年姚本輝

個陣好似話靠有衝勁上岸，潘頓騎到收停

呢隻梗係好 不過有得跑先算

勝利導航係咪有著綠格

同韋達送行馬一樣笑撚死人
賭仔一廂情願

李易達心諗:仆你個街

唔記得了，但個陣好似好多人買佢

韋達送行馬:白鷺飛翔

贏果陣好似仲未宣布掛靴

賭仔可能比佢更信有奇蹟

部署好晒落五班 強配 騎落去無既

挑，揀咋嘛，揀完佢切喎，揀完唔跑冇問題架

好 就呢隻

最後一日報哂全倉馬落去得唔得

韋達好似大風暴送行，俾肥鬼劏咗

原來容狗楊明綸食埋冷Q

韋達都冇送行馬，啲人仲追李寶利送行馬係咩玩法

仆佢個街 果日大風暴 志在四方 真係賭死人

李易達果陣嘅心情應該同我見到周狗騎軍威振入直路讓緊15個馬位嘅心情差唔多

百利而無一害

莫雷垃搞事

上年牙蔡好似報十八隻

個日我輸少少，13 d馬都係小注感情注支持下

跟住上季季初佢啲馬喺人哋馬房係咁贏

志在四方 騎落去有啊！

果陣個個都話李易達竟然將佢個前途交比田雞

石哥好屈機

果堆馬夠李易達上岸兩次

個場賭咗聰明導彈 田雞最尾50米望空 睇到火都嚟

仲要跑第4，p都唔俾返你

果幾十秒，人生最辛苦既幾十秒

東方雷落五班 又想呃

我都係賭聰明導彈
果幾步勁撚到

唔好再講 果場賭左10k 落去位置度
果陣仲要聽緊收音機 聽到呢句gel 撚到個頭行一行
最後報1 2 3 名果陣鳩頭都the 撚埋

李易達手牌唔係好差姐
大告慘好多
成個倉得烽煙四喜同神威敖翔

終極時速追返個p

所托非人

由入彎灰到出彎

呢d冇心做提早收工就算啦

蘇偉賢好撚垃圾

好似去到5.6月已經叫個仔代佢搞，佢係外國

d明星馬重飛成日失蹤 係我地賽績派既敵人黎

仲有包勝 喝采叫識跑下
大告最後幾日叫烽煙蛇瘋狂打叠跑 田草1400都贏 果陣邊有人諗到草地都得

蘇偉賢寶藏:承你所願

勝利導航呢啲正忠後上馬田雞係啱跑既
但冇人叫你果日比佢跑
仲要十鳩幾叠入灣

隻同歡樂都算頂級呃錢馬

好彩今季無乜點出

誓不出頭

尾場大龍鳳冇下風馬房份

贏好能多

換田雞爆大冷癡鳩線

馬會日日贏我好能多 整埋個二重彩引人

嗰日落狗屎
草地當泥地跑啦
輕鬆gel

跟前守好位輸 後追馬王式com贏 賭jer咩

潘明輝騎win都無4倍

論姿態入彎果陣最恐怖
拉狗哈蝦巴爸打撚到開花 又鞭又打又踢
潘狗仲係企係度"丁"住 完全埋唔到身

好有以前精英大師個feel
好記得高雅志場場150就gel 頭

原來係肥鬼燒李易達全熱門

呢d五班賽都係各位其主架姐...

烽煙蛇見我地J梗佢啲豐功偉績一定好開心

哈蝦巴爸最大功績咪雷神8win

李易達又係自己攞黎
淒涼舅跑黎跑去都係嗰幾隻都有十幾W
李易達兵力多過佢架喎

烽煙蛇已經忍唔住笑

不過我諗如果果日李易達唔用田雞
都只會係用廢綸

佢啲兵好多都有戰鬥能力
係成日用撚埋啲廢綸 柒俊果啲
唔到拉士都唔搵潘雷救亡
喂啊哥 你搵人 人地未必肯同你跑喎仲要

已經係個馬格度左孌右孌

唔通臨死前仲驚太熱冇肉食

雪中送炭離譜敦

法國人贏法國盃

烽煙蛇已經射到成個馬格都係

嗰陣陽明綸綸冇咁廢㗎
久唔久會整啲冷嘢入嚟

成條直路都叫韋達

烽煙蛇想聽大家瘋狂吹奏佢

我記得之後個季開左冇耐 李易達啲馬已經有十幾win

我迷韋，果日睇到灰左

話時話點解當年遮打盃飛起左潘狗

肥幫佢送行！

丁冠豪谷草第一win 隻5班馬 好似就係奸仔達轉倉
但唔記得咗咩名

又搵到位入

= =

可愛人生 達少主戰
我肥精心炮製

我利

睇錯田

谷草個隻 唔係呢隻

肥咪一樣殺左韋最後果日d馬

幸運神駒 ?

呢隻耐到冇印象

麥菲文算唔算世紀騙局
無啦啦季中劈炮，成個倉啲馬臨時臨急轉倉

前年都仲有二班2200
依家冇埋 點練大長途馬

喱隻畏群馬先啱

你唔好講返n年前d天才，隨心隨意

佢係咪剩係刷存在感

好似三隻字架

佢都有唔少寶藏

我地識做la烽煙蛇

Yes 呢隻

愛馬劍追到我成個傻閪都未識贏

阿般一早BOOK定馬克羅斯
考閘肥佬咪冇馬跑

有淫kay機智神狗都唔買
買隻閪馬

同埋柏寶騎過一早應承咗俾佢

咁呢樣都認同既...
果陣除左柒俊何妖，叫做第三個諗起既就係佢
柒俊果陣仲要未贏G1

飛雲騅

我諗無乜在位嘅練馬師肯講咁多關於自己隻馬嘅野

機智神駒 李寶利上年 x撚到我

嗰陣丁仔好威
開鑼頭場贏勝利寶石
第一次跑谷草又係佢贏

幸運神駒贏幾場屌撚到李易達塊臉啪啪聲

初出第一場利國偉好能勁
之後鋪鋪追

今年食咗屎咁
退步到變咗第二個人

貝湯美 一檔五疊當威爾頓騎，賭閪咩

呢隻都閪咗好多鑊先贏得返

老實人

心中有善！！！！！

呢條廢物就唔好提啦

蔡頭核爆 點賭

善寶！！！！

大傻閪！

近年最少人反既騎師
可惜比狗會撚走左

至從佢增程到1650之後我就冇買過

呢場痛到...

又要講
佢果啲打鞭亂咁打 冇節奏 冇力

賭番你告D馬啦

飛壹般？

方蛇：唉我搏隻幸運多寶有得追喇
二叠都ok架喇...

我都話唔會睇人，我睇馬係睇隻馬

丫呢場又有得追喎...

間唔中整幾場呢啲 激到你吐血

早幾年都有非凡才子蒙古傳奇後上
又有萬馬x騰隊爆平湖之星

屌你老母咁都做到騎師

個陣成日夾埋容癌食冷馬

痴撚線超班馬佢騎到咁撚樣

我覺得佢點都好過泥水嘅

屌你！！！！！！

輝煌巨星 最後150

_______當
我求吓你

講真呢幾年一路有繼續進步
好似係得堯同細潘

我掉番轉
係力果方面泥水展現到
廢綸冇

睇到燥 俾潘狗 block到實

當當當 當囝 當當 當囝

@金仔
泥水重鞭

不過隻馬都唔應該換一換跑線追都唔追

但換咗杜美爾大熱補中

now已彎

出閘都成疑點

柏寶大外一氣輸少少果場賽後已經話呢隻將來係馬王黎

陽明綸綸曾經俾我見過有potential
爛泥真係冇sor
贏過G1都係咁話

紹真係最大希望

出閘慢既馬真係一定唔賭

愛馬劍其實上季上1650果場跑得唔差
仲記得係柒俊叫丁仔增程
點知之後又縮番落去

跌馬跌到廢左武功
仔細老婆嫩又暑假無得去外國客串

連試兩個閘搞返掂啦

波post有條友改咗名做薛恩，癡撚線

@當

應該係保連奴d fd

當B

牙當真係人生勝利組

日馬 係咪聽晚先有腎著先機？？

又笑鳩我

星期日跑
就星期五晚
星期六跑
就星期四晚

跟莎拉大船算了，唔想諗

日馬冇競馬女神
跟莎拉同GM 都高命中

賭波馬拉松 兩點正式開始

當囝把聲好好J
踢波又勁
屈撚到

仲未介足波

頭場半大點睇

戒唔到

戒條撚咩 五大聯賽禁住都上黎呀

牙當把聲好撚好j

依家每次諗馬見到騎師係周狗都好頭痛

幸運精選 終於5班
一睇到牙周 已經覺得又埋唔到欄

馬會投注站幾時先開返呀 拎唔撚到錢 on99 9推左幾個月啦

第一場金蛇覺得周狗果隻點？我睇唔透佢嘅水平，不過佢d對手好狗餅feel

第8場夏佳理錦標
會唔會內定紅運大師?

大風暴呢場一世都記得，個日自己生日+十三最後一日，特意入場睇馬，呢場入到直路，成個看台D人都喊韋達！韋達！點知雷西一野壓入去，大風暴就咁輸DD，全場一齊係到DLLM莫雷拉

我迷韋睇果日傷心到灰左

啱啱睇多次佢試閘
800好明顯嫌短
沿途都係要俾 但質落去係有反應
過終點後餘勢都ok
我覺得初出會夠用
當然經驗會輸蝕啲
但我會搏佢劏到禪勝寶駒

如果w有近10倍會好吸引

你諗吓好喇
憑個閘嘅表現再加-10會引到佢變次熱

果日十三騎第一隻開始就已經全場叫緊，呢D咪人望囉

其他太過狗餅，吸唔到飛啊

韋十三皇朝積累左好多fans嘅,你估係肥鬼，何良依d咩

隻馬女真係完全未得
和諧初出速度ok減多10磅
計死數係好賺

希望個p仲有1.5左右，w有5到6倍我都買d

表表馬 點睇都好好位
如果 肥果隻 快 想box
咁表表馬實走
冇理由走二疊啦
邊隻放邊隻著數啦 5班c+3

嗰日贏牛角仔嘅路路之星已經返咗四班

精益求精4場李寶利

重點都係
仲要前後搵spacebar隔一隔佢

如果係好騎師，最後個日就算唔係fans都會支持捧場，點會好似潘狗雷西咁，D人日日DKLM，想佢快D退休番歸

肥鬼4落5第一鋪搵潘嗰啲撚狗味太濃
長期當佢冇到會慳返好多
表表馬守box我諗ok
同埋佢返谷一哩啦
主觀上覺得幸運精選立心搶冇理由埋唔到欄
大佬你四班都有本事單騎放喎

佢果隻好影響隻表表馬
佢唔快 表表馬可以box
佢隊起左
表表馬要隊多兩步
周狗就會柒柒下二疊望空

落班 pacing 唔同 對手唔同 贏緊凌駕
仲要唔洗133

但超霸無敵果次 包左頭
快唔起

場5班我係會再跟多次太陽多多既
上場直路邊有騎過啫，150米已經棟高個人
但隻馬係冇乜前速，個1檔感覺上又幫唔到幾多，但都希望佢今次可以跟前一格守7/8位再衝，再輸就強制退役了，話哂上季「叫做」四班跑過第2（雖然果場第2完全無績可尋完全係靠莫雷拉

太陽多多 我嫌對手好強 降班果堆非善類
太陽多多 會拖 係一個原因 = 救馬
除非輸多場 21 分 等下季
志聰明都是差唔多

13就好似akb神七同乃木阪白麻，橋本果d地位，畢業果陣萬人歡送。潘狗雷西呢d心術不正ge,就好似俾人辭退果班毒瘤

呢組5班的確係比上次稍強
有5隻133落班馬

未必21分架，呢啲馬輸多少少都-3

最慘4846呢D毒瘤點都有懲罰，呢兩個？係冇呀

兩條仆街壓馬，特登入去塞，拋出二十疊衝，玩野燒死對家果隻，全部最多都係警告，警你老手呀

幾時
搵日翻睇先

仲有隻東方雷 未落班前已經浸住有飛落

尾場 行圈個陣

屯公

屌

皇珠路往屯門公路方向擠塞，龍尾：龍逸邨及海皇路近屯門車廠。另外，青田路上屯門公路，以及洪天路及朗天路上元朗公路的支路亦擠塞。
2020-06-12 HKT 08:23

屯公又Gel

蟲草之星今日仲跳?

烽b今日咁晏

屯公刺激到

晏左少少🤏

日日淨係機場踱步 輕鬆到

烽蛇 6歲 放暑假

隻鸚鵡快啲躝 中午落波晏就繼續跑馬啦屌

笑鳩屯門人
你條仆街

差1分鐘就遲，屯公

新力必係澳洲舒舒服服

味係死仆街

買撚左屯門

頭場周狗騎得唔得架

上屯公前
1.戒水
2.戒食
3.去清廁所

屯門三寶

入屯門唔係好耐je,荃灣去半個鐘就到

講緊準備定三寶 安全

派咗彩梗係唔止半個鐘啦

半個鐘途中飲水ok la

老豆e家觀塘返工 一塞就個半鐘

觀塘道 老龍 汀九 屯公 四重彩

GEL左啦
屯公 龍翔道 日日大熱拉狗

啱啱見到有fd 8點上車 9半到轉車站

日日都拉狗cut線 爽

狎入去！
BANG

好眼瞓

醒啦 西甲都開返啦拿蛇
繼續賭仔奇妙旅程
今日開始 日日有得賭 賭到下下個星期一

屯門去觀塘
一日來回飛一次台灣

戒賭足波啦

屯公塞完 龍翔又塞 暈啦

好球

口號

Check tg

同路左老4

就係佢燈走隻hong kong

留力下季

西維爾超高水上盤又輕鬆中

訓撚左無買

你地贏好撚多

屌你又話戒賭日日係到mon post

睇人失控當自己贏咗錢

屌佢老母
訓左冇買閪維爾。。。
葡假個半主又比班濕尻gel 撚到半和
2.5b 又gel 撚到半2全2

唉fuck 我將jump world 當左 jump hong kong
未訓醒又派膠

每日最期待見到紅字size6

西維爾仲要超高水

係 早知唔等我同事直扑馬會算
個仆街又訓左

見琴日大家話李易達比田雞害死
我話都ON9 真正害死李易達係黃俊條撚樣騎及時行樂 騎到6撚咁
比巴基之友殺

去跑馬地總部一早拎左錢啦

傳道工作之一

派我未

呢位牧師似導人向賭多過戒賭

我傳道三十幾年
叫人戒賭呢就冇人聽嫁啦
叫佢地迷肥？
你睇下點

街坊：我肥！我肥！

英雄主意

睇番2013年告東尼個訪問 其實告對神童蔡都幾有期望

蔡頭唔聽方蛇建議

我嗌幾撚多口號你唔講

戒賭熱線？

我唔撚想再係屯公塞2個幾鐘

琴日入屯門
係龍翔道有架傻閪私家車走黎錫巴士羅友
搞左兩粒鐘先入到去

其實奸仔達好似有個訪問講到自己隨緣 還牌都冇計 話黃俊仲係細路仔 輸左唔怪佢 騎差左少少 巴基又真係高班過佢

1834633

奸仔達係一個真心膠？
定真係咁好人

好過咸華禁煩膠

屌你老母熱撚死人咩今日

你踱完步番去有馬佚幫你沖涼嫁啦

沖完轉個彎就濕哂啦

馬格有冷氣

好過我呢d 街霸

唔學廣東話

跟飛賭算唔算

@weather speed
sunday dim? no horse racing la?

老苗終於肯比烽B訓馬格

8號55波 仲要可能中午前已經落波

拿基昨晚3場角大執到笑

烽b 下季老苗希望黎

老苖級際賽最後希望:烽煙四喜

廢風黎

仲有苗禮德應開心

多Jor

廢風吹正都夠8仔啦= =

龍鼓飛揚翡翠精選

有次吹正都係3仔咋喎

無賭呀 無賭咪全角大 佢老母

西維爾贏緊都刷

原來南泡冇電話落注
apps落注要用投注站馬場WIFI先連到
難怪一直都跑唔到馬

係既係既，天氣先生

講道理只要烽煙蛇跳定祈雨舞祈雨，跑大爛地G1都夠贏呀

痴線 嬲what

唔駛教都知我肥又派錢

邊有嬲= =

咁樣都叫吹正 唔怪得中4關六環彩都叫差啲中六寶

一陣肥鬼又撚9你地

咁今次都唔算吹正啦
搵左個差唔多近既黎比啫
今次仲要廢風 風po班友都唱淡啦

利申唔識睇

話說瘟神ho成個禮拜冇上水

人地改咗名

原來佢係軌

百里嘉呢啲風唔作得準啦

愛爾蘭二千堅尼半夜先跑 哭𨶙左

改做咩？

佢又軌

乜嘢柒名嚟？

點解GW你即時睇到 開咗noti?

??

Who. Ar

Timo Werner

唔怪得咁耐都未done deal

大家咪jer
針到想冷靜一排姐

【濠江馬訊】前高多芬賽駒將運往澳門出賽

上月澳門打吡預賽前六名賽駒，將於明日澳門堅尼大賽再決高下。

阿聯酋酋長旗下高多芬賽馬集團，每年喺世界各地買入咁多馬，當中總有些缺乏配種前景，或賽績唔算太叻賽駒，會透過不同途徑「清貨」轉售，例如月初澳洲殷利殊舉行嘅一個網上拍賣會，就有18匹高多芬名下賽駒出售，其中有部分係新勝馬，吸引不少當地及海外買馬參與競投。

成交價最高為一匹名叫Esperance五歲馬，在澳洲18戰5勝，包括剛於上月贏出一場88分賽事，由「縱橫」系馬主敖大德以17萬5千澳元，約92萬港紙，將會運往澳門出賽。雖則這匹五歲馬快將轉六歲，年紀漸長，但憑此駒級數，相信下季喺澳門高班賽事絕對有一番作為。

今個星期澳門賽馬編排打疊賽期，今晚及明午均有賽事舉行，焦點為明日第三場「澳門堅尼大賽」，為三冠皇系列首關，共七匹四歲馬角逐草地千五米一級賽，上月在澳門打吡預賽前六名賽駒，包括「輝煌昇」、「耀昌之星」、「浩勝皇星」、「超群出眾」、「浩勝傳承」及「大魔王」將再決高下。

去年香港撈唔掂 夏禮賢返英國大把世界

夏禮賢去年曾在港客串。

去年這個時候，愛爾蘭籍騎師夏禮賢仍在香港客串，可是在四個月客串期僅拿下四場頭馬，未能取得立足之地，之後他前往澳洲墨爾本發展，卻有不俗成績，出賽92次取得15場頭馬，包括贏出一場表列賽。

不過，由於疫情關係，夏禮賢二月後決定重返英國，最近當地馬季重開，他有個好好開始，兩星期之內已贏得三場頭馬，包括昨晚在NEWBURY馬場的2000米賽事，替榜首練馬師高仕登贏馬建功，策騎三歲馬Worthily輕勝兩個馬位，夏禮賢若有這個大馬房支持，肯定大把世界，而下星期皇家雅士谷賽期，好大機會見到騎者出賽。

笑左

【蹄聲妙影】咪低估小學雞功課 難過刨場馬

小學功課題目。(馬伕L提供)

是咁的，下周一(15日)輪到幼稚園K3至小三學生復課，係時候交功課，話時話，小學雞啲功課愈來愈難，分分鐘難過刨場馬。早輪馬伕L搵東星呻，收工冇覺好瞓要做功課，以為佢咁好學返夜校，原來係呻個女啲功課，有兩題真心被考起，第一題問鴨識唔識飛，咁拍翼彈高騰空幾秒，究竟係跳定飛，值得深思。

第二題係問一個成年婦女約重多少，有四個答案揀，10公斤、30公斤、50公斤同100公斤，老老竇竇，自問喺馬場影過不少成年婦女，50公斤同100公斤周時有，冇一個標準答案，馬伕L聽完東星講亦點點頭，似乎好有共鳴，話畢佢老虎Whatsapp到，散會都散唔切，臨走交低兩隻畀東星，話係馬房料，信不信由你！

初步提供:

第六場3「福喜多多」
第九場12「雙節棍」

■東星

隔離post gale warning

人地講啫

都係2點啫

賀銘年生日有咩搞作？

賀銘年生日，有田泰安同Xaviere幫佢慶祝！ (圖片：Antoine Hamelin Instagram)

季中階段，香港馬圈一度出現騎師荒，而法國籍騎師賀銘年肯嚟香港做雷霆救兵，四月開始上陣，短短兩個月就已經在擸13W，成績都算唔錯，所以馬會牌委會亦都喺下個賽季發出全季公司騎師牌照畀佢。

尋日(11日)就係賀銘年29歲生日，今年係騎者第一年喺香港過生日，不過受到疫情影響，就冇大肆慶祝。而作為同鄉嘅田泰安太太Xaviere，就同田泰安一齊卜咗間西餐廳，為賀銘年慶祝！而賀銘年亦都有擺相上社交平台，而佢都笑得好開心，相信都好滿意呢個生日喇！

田泰安帽已綠

係喎NIGGA老婆都係法國人

賀狗和安嫂席上以法文交談甚歡
安仔在兩人中間略顯尷尬

而作為同鄉嘅田泰安太太Xaviere

其實NIGGA鄉下主要講法文

講真
都幾肯定係安嫂做主動

原來瘟神ho同我一樣係車迷

佢同田雞應該主動book餐廳掛
無理由賀蛇叫佢哋幫自己慶祝咁尷

前面且戰且走

愛爾蘭下午頭場先開跑

學術討論
賽馬學黎講，一匹馬且戰且走係咩狀態

黑人始終係黑人
無白人法國仔咁浪漫

馬場重開 入去行下轉個運

非洲人定法國佬碌鳩大啲

一邊咬隔離隻馬一邊跑

尋晚唔同佢一齊入廁所格劍？

星期日馬場開返？

【特稿】買二重彩有咩好處？用達心星共創歡樂做例子

二重彩下季久別重來，坊間意見普遍正面，要知最近一個新玩法已經數到組合獨贏，宜家再推出呢個外地極受歡迎嘅二重彩玩法，一來夠晒新鮮感，二來多一種玩法對馬迷來講，點睇始終係一件好事。

好多人都話二重彩吸引，但點吸引法，有冇實際例子講到？不如用剛剛周三晚二場五班賽為例，呢場相信好多人買Q都會揸何良「共創歡樂」做膽串射，但一匹6倍馬膽，其實拖到幾多隻腳先有肉食？但若然認為「共創歡樂」跑第二唔難，贏則似乎差少少，咁情況唔同喇...買二重彩擺佢響第二位，就算同Q一樣拖番相同配腳，到最終開出「千金不換」第一、「共創歡樂」第二，現時Q派$229，相信屆時二重彩派彩將會多近一倍即$450左右，既然回報可以高一截，變相大家可運用更多注碼拖多幾隻，提高命中率。

相若情況套在周三晚第六場，各位認為柏廐超級的「達心星」贏面甚大，「戰熊三千」點都係唔夠佢跑，好大機會得第二，若然買Q呢場係派$73.5，但若然買二重彩「達心星」指定行頭搭「戰熊三千」放第二位，屆時派彩相信將近$140。當然二重彩中彩難度比Q要高，但多個選擇始終係好事，又或者各位可戥勻注數各買Q及二重彩，資源分配將可更靈活。

同佢老婆入廁所好啲

應該差唔多掛
白人應該唔細
但打車輪你應該勁好撚多啦 法式濕吻而論

兩馬場下周一起開放五天 只限投注英國雅士谷賽期

巴黎鐵塔反轉再反轉再騎落去 有啊！

佢老婆好麻麻咋喎
淨係得對波

即係有得去投注窗口收錢？

馬會特別提醒顧客，馬場只限投注英國賽馬，不會有賠率顯示，不接受足智彩投注，以及六合彩獎劵也會繼續暫停，但會提供兌換現金券或中獎彩票，以及投注戶口存款的服務。而場外投注站繼續暫停開放。

你落場跑過你都唔知你問我地

唔該巴打

之前狗會開馬場嗰陣又係冇講俾唔俾cash out

係囉 咁有無得做銀行綁定服務？

係囉！冇理由你問返我哋冇頭髮同奶腳趾係咩感覺㗎嘛

福蛇又躺著連環中槍

好慘！明明認真學術討論問問題
都要俾人jer
最衰都係你

因為唔係講緊肥鬼，福蛇冇左迷肥大軍支援，俾人圍jer得好慘

佢個女明明上番水
搵佢幫手

我未試過且戰且走，通常都係禁住

打鐵趁熱

禁住上嚟

馬po 車迷召集

馬會殺既人仲多過黑警

星期日中午有機會掛8號 Jumped

完全無人反果下癲

戒賭了

14/6/2020賽事 馬匹退出補充通知

第2場第2號馬打鐵趁熱已退出競賽（原因：右前腿不良於行）。
由後備馬星河戰駒補上，此駒由薛恩策騎。

喂 你個A2可以買幾多

個撚個都好嬲好嬲 之後繼續賭

琴日點

X

牙當基本每期都GEL死馬

我無賭又全角大，發神經

買哂角細

基本

暫停受注 個個都買A2 賠唔起

藍藍天空高掛我的夢

楊明綸綸都有七隻馬跑 咩事

戒葡超未

要度身訂做

戒球不分國界啦
乜撚野戒葡超，政治不正確

潘頓得返6隻馬跑

唯有戒埋波健士

度馬未

8字波 邊個度馬我笑柒佢啦

Hi X64

今晚買咩

照度啦 賭仔唔度有咩做

落街捉棋

我迪基亞

聽聞烽煙蛇棋品麻麻
輸咗會一嘢踢9對家

我佐為黎

棋靈王

廢烽

烽煙蛇日日同自己倉果堆狗餅捉棋

打風都唔知有冇得跑

傻閪

修心養怔啊捉棋

禮拜日冇得跑仲有五日雅士谷

拿蛇走左去天氣po

有冇掛住快樂實在

佢唔覆我 生氣了

為左跑馬佢可以去到幾盡

Cashed 陽江40kt 有冇人開盤

代賭波馬問

你mon po 9

廢事騎劫人哋個po

問星期日有冇得跑馬？

係咪又失禮
賭少日會死咩

奧步爾分身confirmed

聽講日本傳媒話迪雅卓會跑日蝕大賽

新力必係個度長駐埋

咪搞事

係
睇下同enable差幾遠

即係實力差好遠就唔去隆尚

六七個馬位左右啦我諗

冇馬跑拿蛇會好嬲好嬲

喜悅明駒冇仇報

高伯新又少一隻

咸成個倉咩構造架
又死一隻馬

南莊瑞寶

你睇下隻叫座力臨死前d操法

廢烽 馬照跑

@烽煙蛇

屌
都突登唔搭嗲

好慘！又多一個花名

點睇？
成兩個月冇操

#630
跟方駿暉贏大錢
• 32s
想問星期日跑唔跑到馬

南莊瑞寶退役前都要劏我一場天天精彩win，屌

馬匹退役 / 取消登記

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
喜悅明駒 DOCTORS DELIGHT A044 丁冠豪 12/06/2020
雷霆導彈 LIGHTNING MISSILE A281 文家良 12/06/2020
協勝神駒 HARMONY HERO B217 高伯新 12/06/2020
南莊瑞寶 THIS ONE'S FOR YOU B428 呂健威 12/06/2020
天皇巨星 STARLOT V367 蘇保羅 12/06/2020

以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
叫座力 MY POWER B267 沈集成 12/06/2020

至少好聽過大傻閪

下季佢點搞呀？
福逸一季都贏唔到16場㗎喎

自膠

話時話今日唔見我老死嘅？

D173 確妙星 23/10/2019 接受閹割手術 -
25/05/2020 右前蹄球節受傷（建議長時間休息） -

忠心馬一斷即散

屌
又係佢

晏晏晏8啲frd

打鐵退出左，佢迷肥係屋企喊緊

火車出盡奶力剷條冷Q就收皮

唔明仲擺馬落咸成度係咩心態
放肥鬼度都叫有得跑下
放咸成度分分鐘本都回唔撚到就傷到收皮

呢個倉究竟要搞死幾多馬

仲話大摩係馬殺手 殊不知咸成仲勁

佢手馬就咁睇好撚窄
精進百樂唔知彎左邊忽

高多芬點解唔進駐香港

邊個馬主推薦佢

咸成不嬲都勁
今季老苗全哥都唔失禮
摸摸頭反而冇乜嘢

南莊瑞寶咩事

你唔講我唔記得有呢隻馬存在過

香港一人最多四隻馬 邊有癮

13第一季開倉依家都有62隻馬，高伯新得返37隻

佢唔係成個家族架咩

13天地線搭得好

coolmore三個老細嚟香港都有12個位

寄望福逸下年要生性 做到明星馬就可以帶番起個倉

天皇巨星屌你老母
場4班1650唔知做乜無啦啦走入黎

佢哋啲仔女計唔計

不過算鳩數啦，Ballydole玩開電兔，馬會到時又要問話

高伯新好似2018年嘅國民黨，全個倉靠福逸(韓國瑜)一隻馬打救

你係咪撈亂咗輝煌巨星

啱啦！韓國魚都係光頭佬

罷免福逸既超新星地位啦

又捉到隻迷肥

可憐哪

係喎屌又係5班馬撈亂左

馬po迷肥個list長過屯公

牙當講馬笑到仆街
唔講以為谷草夜晚都有試閘

當囝講馬你要聽

必蛇好地地放乜撚嘢馬過來

好驚佢認真評馬
受傷退出率太高了

真心 佢認真時係有文有路

星期日點評邊隻

韓國瑜嘛

貓蛇第二集上去講潘頓發揮未

有理共想！

我頓發揮每隻馬都淋漓盡致

得意！！！！

All rides from zac

學美麗系咁玩咪得

星期三狂喵派有冇損手

尾場點買

包撚左頭啦 星期日戒得賭
我allin

又針對我頓

打風概念馬 風雨駒

真係綠色贏 但睇飛一路都唔似 係最後落番啲

唉 綠色我好早跟過兩次
仲要牙街 點買呀

啲飛係勁唔似

$4000 狂舞派

啲飛傻撚左 soft到
一開閘牙拉Box已取
仲要冇變奏
點輸

做乜飲元素表

Wp?
屌你咁大注

隻馬無眼罩都拎到咁既位
方仔食左屎定點

黃店黎啊
經過買杯囉

我拎左綠色膽拖2隻狗餅 重創

真心 係牙拉騎先咁撚快 On9
閘後佢仲要唔係打好耐圈
癲到

買完再望望
戶口結餘：$0.10

屌佢老母

好小路經tst
下次路過試下

嗰晚頓哥除左頭場 完全唔去馬
另一個就係閪手

飲少啲啦 肥仔當

我個燈fd猛吹 吹左成個下午

潘頓+容天鵬點會輸尻曬啊

唉 叫座力

買過幾次

好撚頭痛 痴撚線
我星期日休息

你休息就打風

真 好撚柒胖

計馬就高晒 但有段時間7倍

我賭返 都會打風架啦

痴撚線 我貓比人二次傷害

今年驗左身未

有機會下個月先賭返
痴鳩線

星期日我頓幾隻都搏撚硬

我賭完星期三戶口好你少少，$0.20

未啦 本身4月驗
你提一提我 下星期搵間搞一搞先
個coverage 就過期

實不相瞞 星期三我都重傷

冇錢賭到咁後 醉開心已經收左我皮

你又紅撚曬色 點搞
飲少啲啦

醉開心 我見啲飛太弱
縮左注

腎: 超班福星我記得你跟開架喎 冇事丫嚇
康: 還好

我$6.4
狂舞派都未見到

我冇買狂舞派

乜能野B- H- 打疊報沙田
屌拿聲換賠率

牙康依期豬好多

沐白小農係黃店咩
唔見有表態喎好似

贏完拍下屎忽走人

早兩期牙康唔係勁中咩
填番哂啦下話

不過嗰日好冷靜輸咗三舊算撚數

我咪一樣 豬撚死

B-H- 跟咁既位
痴撚線

唔好再講星期三啦，好嗎諸位

屌閪咪咒先
又想嚇鳩我

你不如話隻馬兩個月無出慳返唔少

奶左 好彩我都縮左 唔算大注

展望星期日

我都係-300

一係打風唔好跑，一係唔落雨跑好嗎

打風唔好跑啦
我都戒賭 等出糧

希望煞科前派埋一萬可以大賭

戒賭只需兩分鐘

唔撚係啦屌，我諗住完季先申請
一皮野賭波好過賭馬

星期三唯一回血位係雷狗6.5倍豬王

一皮求其fing撚咗佢算

田泰安食屎狗

星期日又迫近

唔係波就馬架啦

星期三拎左3個p回血，輸好少

今日收工望一望原來冇韓職

好地地又提咩星期三

邊條碌柒發明星期X又逼近

賽日頭條大燈怒射雷狗

屌其實唔係爭好多日

下個禮拜賭仔末日

比D掙扎 !!!!!!!!!!!!

賭閪咩韓假

激賞睇嚟睇去都無咩冠軍相

你求雨未呀屎忽鬼

煞科日前拎到，煞科就會賭能哂去

德乙最垃圾

求雨把能咩
一個禮拜後先有既

冇韓假咁垃圾

儲左子彈硬撼

喂喂喂 你咩意思 針對我烽B?

我見店面似樣wor

XXXXX

講真 咬到呢個位
狂舞 點都輸
除非變奏 出面走哂 佢遲發力
跑左一半冇變奏 88啦狂舞

英國都硬撼馬雅又黎

你食屎啦，我哋水深火熱你條躝坦就喺澳洲舒服

又係5隻，5隻佢會贏到邊隻

一眾核心馬迷準備好未。。。。。

精選-200

放大假準備好曬了

輝哥兩隻

逐隻逐隻俾人殺

哇

潘頓5隻，咩韋達D布叻叻，燈死幾多隻

今晚開始忙到 唔係波就馬 連訓教時間要冇

禁住都上

星期三我唔洗輸

邊隻有？

臨行給我一句失去感覺我的天

我要與你硬碰

死gay lo

真 邊諗到佢係呢個位呀

最衰埼豐百寶袋2揀1錯左，如果唔係有得贏

HKJC

平湖之星(唔駛出閘)

戒左賭（自己加名）：
1. 賓高
2. 拿樸迪
3. 福逸

植物園唔跑ascot

fleeting同巫師杖係咪都唔跑

Mud

DKLM

儲$買ps5

rich

#740跟方駿暉贏大錢

• 1m

想問下跑馬果方面如何

戒左賭（自己加名）：
1. 賓高
2. 拿樸迪
3. 福逸
4. 貓

賓高

真啦 手足
綠色咬到呢個位 你先手都冇用
雖一係變奏塞鳩佢
佢偷埋入面 100分發揮

戒左賭（自己加名）：
1. 賓高
2. 拿樸迪
3. 福逸
4. 貓
5. 大傻閪當

滿左額了
其他再報 R1了

狂舞派轉灣都騎 望空唔衝
唉 算啦 呢場馬根本上連叫都無叫過

呢隻可以輸到叫都無得叫

撚屌馬黎
係咪又彎鳩左 好似放馬過來咁

一出閘咁撚有心機守個咁既位
點知一步都無

彎撚左啦

邊撚個 唔撚識

暫時未退出

新人

放屠夫到有g1贏
仲要英國g1

不了

戒左六合彩

韋達今季開倉就頻頻擸Win，旺起上嚟嗰陣，試過喺沙田連贏7個賽日。不過，韋達都會經歷小低潮，翻查紀錄，練者對上一匹勝出頭馬已經係5月17日嘅「輝煌芯」，即係話已經差唔多一個月冇頭馬進帳。

鰲拜跑得番未

根本上佢啲馬已經睇唔到 睇早著先機都話衣隻似樣 又拍跳又抖夠又試閘

肥閪好多馬都係咁
身光頸靚 落場冇既

六爺先勁

今日冇邊隻好惡wo,睇新馬偷唔偷到雞

韋達話「有得精彩」試閘表現好，狀態唔錯，牠是一匹高頭大馬，加上只出賽三次，下季應有大把在手，今季出賽旨在吸收經驗。但無論如何，「有得精彩」現時保持一定狀態。

今次牙康腎仔又迷拉

再冇人屌我就準備講力場

肥鬼啲馬晨操隻隻大隻仔

牙康差唔多期期同拉燒黃紙

法國ching好有taste

牙康輸到痴撚左線
節目同直播都...
不過牙康真心好正

品味師

留返比你買 我就遲下先

尾場莫會唔會全程夾住潘頓呢

fleeting 今晚跑G2幾日內仲可唔可以再出

一齊燒死

一個牙康一個牙佳...令我如痴如醉

PS5可唔可以玩到PS3既GAME

賭少陣

想玩champion jockey

大健士

啲留言好笑到

潘生 一比馬過就唔騎 點投畀佢呀
四重彩四連環多得佢唔少

唔度馬

點解要度

啲留言

係味都贏 度乜撚野馬

不如搞個今季最應該釘牌騎師選舉

小注怡情，贏輸冇咩所謂啦

一d爭勝心都冇....

睇淡左就唔會失控架啦

邊似bogo日日中

yes 冇得騎玩黎把能

賭馬不中馬，賭來幹什麼

中精選好過中馬啦

我部ps4玩能咗6年

剩係想玩champion jockey
果時ps4出左冇耐，冇理由買ps3架嘛
諗住等半年點都會出ps4，點知真係唔出

同能哂路＝＝

你地贏好撚多
已經贏到去傾買PS既階段

洗5洗甘能串= =

傾完當買左

玩返psp算

廢烽V_V

出左落switch

Ps錢推到搵sp

識野 但你係輸馬果個

Switch 邊有男人玩

ME用SWITCH玩WP9

拿樸迪今晚賭邊場角球

yb5ghi3vd1

米爆ok ?

Sorry 宮蛇

戒咗足波，你問賭波馬、烽煙好過

4月頭贏完馬想買黎玩動森
仆街食炒不了

我都戒能jor

Switch用黎cow女咋嘛

只有九隻馬報咗雅士谷金盃

烽仔開新po

動森都玩== 男神到

弦樂器點輸

HONG KONG有冇份跑雅士谷賽期

未知，不過Withdraw咗愛爾蘭二千堅尼

又有呀朗

冇得輸啦，最大對手唔跑

福蛇開啦

[生生福運連連行運] 六月十四日田草十一場賽日討論區 III